<resources>
    <string name="app_name">Тест Роршаха</string>


    <string name="Start">Начать тест</string>
    <string name="StartText">Данное приложение - это возможность пройти тест придуманный в 1921 году
         психиатром и психологом Германом Роршахом. Этот тест - не актуальный, и сами карточки,
        и ключ к тесту были придуманы
    более 100 лет назад. Тест который вы сейчас пройдете - это возможность посмотреть на то,
        как бы вас диагностировали в начале прошлого века.</string>
    activity_test1
    <string name="test1var1">Человеческие фигуры</string>
    <string name="test1var2">Животные</string>
    <string name="test1var3">Что-то фантастическое</string>
    <string name="test1var4">Неодушевленные предметы</string>

    <string name="testViewTest1">Что вы видите на картинке?</string>

    activity test1d
    <string name="test1d">Оно в движении?</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>

    activity test1dd
    <string name="test1dd">Ваша ассоциация относится ко всей картинке целиком?</string>

    activity test1ddd
    <string name="test1ddd">Опишите насколько ясным и цветным был образ</string>
    <string name="test1dddb1">Образ нечеткий и не яркий</string>
    <string name="test1dddb2">В первую очередь узнается форма, а потом возможно цвет</string>
    <string name="test1dddb3">Сначала узнается цвет, а затем форма</string>

    end test
    TV1
    <string name="Human">Вы часто проявляете интерес к человеческим отношениям любого типа (благоприятным
    и неблагоприятным).</string>
    <string name="Animal">
    Ваши ответы указывают на слабо выраженную
    индивидуальность, стереотипное стандартное мышление.</string>
    <string name="Fantasy">Судя по вашим ответам вы - личность склонная
    к конструированию, к фантазии и конфабуляции.</string>
    <string name="Item">Данные вами ответы указывают на  склонность
    к аутизму ,затрудненность в интерперсональных связях.
    В сфере организации действий — как тенденция к конкретизации.</string>

    TV2
    <string name="Whole"> Ваши ответы - показатель способности и стремления к интеграции
    ,обозревающий охватывающий тип восприятия, синтетический способ мышления, умение абстрагироваться.</string>
    <string name="Color">Вы склонны быть под влиянием аффекта и эмоций. Ваши ответы -свидетельство преобладания аффективных процессов над другими психическими процессами.
    Признак «суженного сознания», импульсивности и отсутствия контроля.</string>
    <string name="Ditails">Большое количество деталей  в ваших ответах— показатель «дробности» внимания, его узости, разрозненности и нелогичности мышления;
    Восприятие белых промежутков и построение по ним образов — показатель негативизма или оборонительной позиции испытуемого</string>
    <string name="Form">Ваши ответы это :1 показатель господства мысли над чувством; 2) показатель компенсаторных явлений, когда путем размышления, рассуждения «гасят» или пытаются понизить аффект или эмоцию.
    В этом случае можно диагностировать скрываемые страх, тревогу, боязнь «распустить» эмоции. </string>
    <string name="Movement">Ваши ответы — показатель интраверсивной тенденции субъекта, показатель богатства и гибкости ассоциативного процесса.
    Признак самостоятельной ассоциативной работы, часто без внешних импульсов.</string>

    <string name="Restart">Начать заново</string>
    <string name="Share">Поделиться</string>
    <string name="chooser_share_post">Поделиться</string>


</resources>